元朗大騙子

幫post
元朗老千大騙子專呃飲呃食洗女人錢
最中意呃車友幫佢買野 欠債五還錢
姓名:鄒𢓭兵
花名:周兵
電話:68888549
車牌：NU 236
地址:元朗崇山新村4區11号 黃榮記再上黃色貨櫃旁的銀色閘門

老豆公司:錦田軍營對面廣泰車房. 鄒廣華

一齊咁耐以黎洗我既食我既，連旅行錢都係我比。最叻既係賴皮五找數出面差人錢就問我借錢找數，ok當時你係我男朋友當然信任你，之後買名牌野既時候又話冇帶現金叫我比住先，呃左我一萬蚊話幫我出去交錢，結果都係冇交到，到而家2年幾都未還過一蚊。無錢學人買名牌！
啲衫褲鞋襪全部都係假嘅！最中意帶假錶 帶住隻假朱古力地通拿，充大頭都唔使充咁大😂。人吾笑狗都吠 圖係下邊*
成日做埋啲呃呃騙騙嘅嘢不務正業，呃人過數之後就失蹤，苦主一大班 不過呢個世界係有天理既，班苦主報左警之後佢就比警方吿以 欺騙手段獲得他人財產！
佢邊有錢比反啲苦主，最後我心軟再借錢比個人渣。
呢個人渣仲有好多事端唔熟唔食,係自己車會(mk5車會)賣汽車零件，橋唔怕舊最緊要受，用反同一個方法呃人錢 所有人都係過左數之後 收五到貨 佢最叻係拖字訣！
最近係[mk6車會]所謂幫人寫電腦，又係用同一個方法去呃人錢，先叫人過數然後拖字訣！圖係下邊*
一齊左兩年前前後後差我$57500
1蚊都冇還過
所有圖在下邊
希望各位車友吾好再中伏
#人無恥則無敵
#臉皮幾十尺厚
#唔好嫌棄我打到一嚿嚿
之前已經比人放過上連登:

******以下圖片係老千 大家要小心******

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

咁撚樣都食到軟飯

對樓主無惡意 但咁既樣都昆到人 樓主下次眼光要高返啲

【多圖】Chau Chun Ping元朗大騙子，請小心此人

1/10

2/10

3/10

4/10

5//10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

鄒俊兵
連登ID:名師中出高徒

☝🏻呢個post #5果個
以為無人知你係邊個？mon post?

屌你老母出黎回應下啦

推下先

此人是鄒俊兵

人地開9你po，自己推
你係扮on 9定真係on 9?